發覺呢代好多腥港人

呢啲乜所謂既ig女神
一係就新移民
一係就口聲聲話明自己香港人
驚死人唔知仲會係個簡介/狀態到標自己”hong kong””香港🇭🇰”
但另一邊會用wechat 用打殘體...
真係好撚核突

成日係ig見好多product 都搵呢啲腥港人賣廣告真係好on9
遲啲好快香港=中國
殘體取代5p字
啲鬼佬直頭唔知有香港既存在

推到比班腥港人見到

呢樣真 愈黎愈多人用啲大陸用語同埋打殘體

遲啲好快同一化

而家上咗年紀嘅人好多都用wechat

個啲廢老就緊架啦
呢家新一代揸住香港人既春代
攞正牌咁用我地既名 偽港可恥

推到班腥港人反反省

[大佬B2.0] 無恥新移民偽韓Youtuber鄭金鈴[持續跟進]賣老翻/呃助學金/呃公屋/呃綜援/逃稅/棄寵/第三者/派帽~狙擊紀錄(2)

幫推一生平安

琴日見到連登有人打蝗語「包包」居然冇人屌
手袋咪手袋 包乜撚嘢包

00後好多用殘體有口音講大陸"潮語"

過多幾年5p字都無人識野架啦

大陸既00後話撚知佢
香港既就唔得啦
推

收膠啦腥港人